［突發Live ] 東區醫院醫護人員在大堂集會

加油

推

多謝醫護界企出黎

醫護界一直走係最前

多謝你地

多謝醫護

支持

多謝你地呀

多謝你哋

推撚爆你！

多謝醫護，香港人唔好再沉默

多謝

Thank you

pish

推！

加油呀

30000
29999
29998
29997
...
0

多謝大家

支持醫院停工，所以病人停止治療一小時

基本開銷外，本地不銷費

push

多謝眾白衣天使，聖光與你們同在。

醫護加油

醫護人員好波！

好波

推啊

醫護好野

白衣天使

感謝

多謝各位醫護人員！

良心醫護

Respect

感謝還有感謝

多謝良心醫護人員

護士姐姐加油

請各大醫院一齊加入

非緊急服務直接罷工算啦

罷到HIHI

多謝東區醫護

721 811

多謝你哋企出嚟幫香港人

感激不盡

良心醫護 推 間間都做

人靚心善

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

奇油

感謝醫護

全部都好靚仔靚女
多謝你地

多謝醫護界所有肯企出黎嘅朋友

Push

多謝醫護界企出黎!加油

中國香港警察 還返隻眼嚟呀屌你老母

香港醫護

真係專業

我愛你地

721
811

推 支持

多謝靚仔靚女醫生護士們

無限期罷工！！

醫院已經有好多支那人入侵，上至醫生，下至hca。依班出黎發聲既要大大力俾掌聲。
權力歸於人民。
榮耀歸於香港。

多謝醫護界

Thanks!

真係好感謝

Thanks

係唔係罷工果班醫護?

721
811
812

最尾果句搞到我眼濕濕
革命成功真係唔知要死幾多條一命先換到返黎

唔該晒你地!

================================
721元朗恐襲
無差別攻擊途人
警黑合作
至今無人被控
無警停職
何君堯 石鏡泉 中聯辦李薊怡 葉虎

805北角荃灣
警黑再度合作
途人被爆頭 斬斷手腳筋
至今無人被捕

811
尖沙咀瞄頭開槍，射爆女士眼球致盲
葵芳/太古地鐵站內違反指引於室內發射催淚彈
太古站內推人落電梯，一米距離內行刑式水平掃射開槍
北角無視黑幫於眼前攻擊記者/平民，並與黑幫握手
銅鑼灣派出警察混入人群，以磚/汽油彈四處攻擊，以煽動民眾情緒，並嫁禍示威者
插贓嫁禍，放竹枝於被捕人士袋中
縱容荃灣暴徒行兇
Backup影片List：

另至今發射數千過期催淚彈 變相使用生化毒武
濫捕濫權 過份武力 羞辱女性
仍然無人要負責

如果有狗送院
可否只提供最基本服務

多謝醫護界嘅各位肯企出嚟發聲
包括尋晚被打中眼嘅護士姐姐
祝你哋一生平安

建議拒絕向所有極權人士，包括高官，保皇黨，黑警提供任何服務

721

好多謝你地

好感動 終於連登d post唔再係講醫護同空姐係雞係企黑警果方

等4個鐘先
再transfer佢去長洲醫院玩

真係好好好感動

醫者父母心

護士們好波，salute

好有勇氣
估唔到今次罷工竟然係醫護界做第一個

醫護照顧病人已經好辛苦, 都選擇企出嚟! 真心為香港! 希望醫護可以令更多香港人唔再自己呃自己!

感謝!!!

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民

見到以前出實習既呀sir
感動

好人一生平安

大家快D組織無限期罷工

多謝🙏醫謢！

捉琴日嗰隻beatrice lai出黎批鬥啦

幾時到我

好感動啊多謝你地

加油多謝你地肯企出黎
希望各界都繼續出黎發聲

我想問呢班係on duty定off duty出黎

各自努力 辛苦曬

好感動，多謝各位支持

應該lunchtime多

依家我地去機場，唔淨係比政府睇，更加要比依家站出黎嘅專業人士，佢地係有好多人支持嘅，加油去機場!

Up

no dogs allowed

支持!!!!

多謝
同時唔好放過ICU黎醫生呀!

我們不放棄就是因為香港仍有一羣像他們一樣的善良市民，亦知道將來無何避免地放生一大班畜牲！

醫護

Support

光復香港

撐

加油 多謝你地
希望更多社會各界人士參與同關注

個時仲成班屌鳩護士
依家人地企哂出黎

加油！多謝！

人神共憤！

醫護人員，真香港人！

多謝你哋

正義醫護

加油呀大家

黑警要唔要入去放彈

令人尊敬

多謝醫護！

幫推
多謝各位醫護人員願意出黎發聲 真係需要好多勇氣

岩岩個e生型到hihi

多謝各位醫護企出嚟

加油

721
811

721, 811

醫護們團結 一齊企出黎啊

多謝名位醫護人員
支持
721
811

香港人不能再被政府同警察為所欲為喇
已經去到謀殺港人嘅程度嘞

肯為香港人未來行出黎已經唔多，犧牲一個就少一個，佢地喺前線已經承受好大壓力。作為有良知既人，更應該企喺同一陣線，不論前線做咩，佢地應該獲褒獎榮耀，而不是給偽善左膠阻撓，縛手縛腳。前線升級創意係無限大，請不要受制於偽善人，因獨裁政權已顯露醜陋一面。
榮耀歸於義士。
榮耀歸於香港。

pist

多謝醫護！！

推 出面好多垃圾post

醫護罷工最撚有用

而且唔怕被人炒,因為長期唔夠人
一定要由醫護做起

加油！支持！
東區醫院d醫護人員好高汁，小弟受恩不少！
醫生靚仔有禮，護士姐姐又靚又有耐性

加油!

hk strong

人靚心更靚

推推推

班狗有事千其唔好去醫院

真係好感激你地呀

感激

多謝...

感動.

醫護界
公務員，金融同航空間可唔可以幫下手我求下你地

感謝醫護界辛苦大家 加油！

多謝!!!!

加油呀醫護

出一分力

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

香港人清醒下啦！屌你老母！

多謝你地！！

女義士係first aid同時好似都係做護士

多謝醫護界既付出

感激有良知嘅醫護

加油💪
多謝🙏🏼

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

Push
721
811

東區醫院黎凱盈死全家

香港人
多謝你哋

Beatrice Lai

醫護加油 真 天使

推 加油

見到職業係警務人員既唔該開錯藥比佢

宜家得東區做? 其他醫院無?

日日彈咁多傷者入去
聽者傷心 聞者淚流
呢d真香港人

多謝你地
醫生護士好有型好靚女

辛苦你地喇

東區醫院各位

相比起來，PMH 是舊屎

多謝各位醫護

我諗醫護人員除左你地感激之外
更加想既係，每一個人都走出黎

衷心感謝。。。

proud of you

多謝各位醫務人員

靚女醫生

加油！

多謝您們

721811👍

love u all

我哋交左嘅税可唔可以指定用喺醫療方面ga？

感激醫護人員同消防員同香港人渡過最艱難既時刻

多謝醫護朋友

除左佩服之外都唔知講咩

小弟冇撚膽
只係請假入機場

proud of you all

香港良心

多謝醫護人員

721
811

多謝你地
無負白衣天使之名

多謝 感動

感謝！加油！

香港警察！
意圖謀殺！

老人家眼中，醫護講一句，好過我哋講一百句

香港加油！！！！

推啊！！！we connect!

多謝你們

多謝你地啊

希望 有多啲不同界別嘅人出來支持。

Agree

推畀多d人知

香港人加油

感謝良心醫護人員

建議所有和理非，今後所有人右眼帶紗布!

Add oil

好感動

推爆佢

白衣天使，多謝

尋日件事真係激嬲好多人

香港人！

812機場

罷工罷工

多謝醫護界朋友

有智慧 有良知

多謝你地！

感謝醫護人員支持
感激年青人為香港
作貢獻

佢地唔罷工, 唔拒醫狗, 都係冇用

支持你地

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

東區醫院加油！

多謝。

仲要好多靚女

男人老狗都睇到眼濕濕

多謝醫護界支持

721

東區醫護好嘢

謝謝你們

721
811

謝謝

多謝，你地唔同警察，你地對得住自己既身份。

他日成功會幫你地爭取加大醫療開支

其實呢2個月，同路人入面邊個有購買意慾
不過 要刻意執行呀！

我見到天使

多謝你們

612
721
811

淨係對匪犬罷工？

謝

pushhh

多謝醫護界

今日入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

醫護加油💪

醫護人員多謝你地

加油💪🏾

感動

多謝加油

PY

推 多謝你地

感動 多謝醫務

香港人加油！！

多謝你地，如果全部人真係擺工，影響力真係可以好大

全港罷工未

有良知💛辛苦曬 知你地去唔到機場 我地代你

多謝東區醫院醫護人員

加油！加油！加油！

啲仆街藍絲係咁Facebook 屌, 無班醫護人員, 你班廢老晨撚早死晒

多謝你地
btw 罷佢老母

多謝各位醫護人員

加油，多謝

多謝
香港人加油

多謝你地肯發聲

東區醫護人員加油，多謝你哋

謝謝你地醫護人員

Push 多謝醫護界

推爆，感謝各位

721，

上醫醫國 中醫醫人 下醫醫病

7211111

謝,推

多謝！！！

迫到班扑街藍屍高層出黎
唔好屌乜撚野病人重要 無醫德乜乜柒柒

推 推 推

感謝你們每一位

配合埋航空手足
港共想唔跪低就難！

同埋係長期俾港共玩殘既一班
雙非，overload，cut budget ，增加paperwork

多謝有良心嘅醫護人員

加油，多謝你們，好人有好報

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

推 香港人加油

醫者良心多謝你地

多謝！！！！

醫護！！ 多謝你地！！！

多謝你哋，作為該區居民真係極感動

每星期一至五入機場接機 星期六日香港通處走 全民留港

咁係因為醫護仲未有大陸人
你試下大學老師企出黎，大半教席係內地人，邊個敢

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

非緊急嗰啲

有無申請不反？
啲狗快啲去舉旗

多謝你地既付出

希望係所有都會合作 點都有啲人係冇良心 合作先會win

多謝醫護人員

多謝你地 推

大家唔可以放棄！！
我地一定要堅持落去！！
一定要贏！！

多謝你地, 反送中前, 已經不停守護香港人, 而家重要企出黎

港共玩殘醫護界 但我地有能力專業移民 到時係香港醫療系統質素差 受害嘅只會係平民同嗰班喺港共政權！

我愛你 香港人

好!

多謝你哋仍有良心

感動 多謝你地

721 811多謝你地企岀嚟

一直唔出聲，俾政府恰鳩到上心口
仲要道德勒索

有支那實習醫生好耐啦

如果各位護士，醫生有睇依個post
係度講聲 多謝你地

謝謝
好很感動

你地個個都好靚女好靚仔

聽日1點有威爾斯

好波！

respect

醫護界加油

多謝各位肯企出黎

加油加油

多謝你地企出黎

up

感謝你們

醫護人員

良心發聲

多謝各位白醫天使

好多謝你地 一直係最前線

811

"they have no stake in society"

［整合］現時社運生態、文宣、和理非及勇武及之 逼切問題 與 未來行動分析

著哂醫護製服 警犬扮唔到啦呱屌班閪狗

多謝 連醫護都企出嚟啊！

用返支那藍屍廢佬套邏輯重唔杯葛政府醫院

謝謝良心醫護

親友今早覆診用了4小時
但亦無怨言
心知今次我哋輸
會萬劫不復

多謝醫護人員
你地都係有靈魂既香港人

杯葛東區醫院

公院醫護
一直被政府剝削都唔會企出黎
但為咗香港人竟然咁團結

感激你地每一位

加油！！
we connect

support!!

不怪你們 非常時期 時常手段

罷工 不罷急救就可以了

多謝你地選擇站出來

邊撚個屌今次集會嘅以後咪撚去公立醫院睇醫生
Pish

多謝多謝哂

AGGER

support

黎醫生係咪依間
係既可以捉埋佢出黎

多謝一班有良心既醫護

4hr唔係同平時差唔多咩, 啫係其實冇咩影響到運作啦

支持你地呀

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

姐姐全部好靚女多謝你地肯企出黎呀

唔係間間醫院都咁好，威爾斯醫院連連儂牆都唔俾貼呀仆街。

推
加油

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

今天不罷工，明天出現的傷者慘痛遠比今天承受不方便的病人或是百倍

多謝醫護哥哥姐姐叔叔姨姨

好多謝你地肯企出黎😭

冷血政府，警黑勾結，無法無天，人在做天在看，必有報應！

東區醫護真係好好

比狗咬完佢地幫左我好多

多謝醫護界 多謝你地發聲

珍惜香港班醫護呀

多謝醫院嘅同事出聲！衛生署政府診所靜到仆街。

腫瘤科等咁耐
病人都辛苦㗎

加油
多謝你地

多謝哂

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

非常明白, 請保重身體, 病人家屬都辛苦了

加油💪🏻

好感動！東區醫務真係冇得頂，真正的醫德和社會良心

良心醫護, 請受小弟一拜

大家都千萬別放棄💪🏻

醫護人員，多謝你！一起保護香港

多謝咁多位愛港既人
721 811

時機？一米開槍就一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

wanna cry